［毒撚post]一人一個flirt女方法

小弟毒撚格 乜都唔識
求賜教

上堂送花俾佢

同佢傾計

準備好坐監先啦

Ive

望

問佢受唔受溝
唔受就即刻屌佢老母 話佢係雞

hi
我叫浩然呀

中學時期有條毒撚真係咁做
同個女仔表白完個女仔唔受就即刻屌鳩人話人係雞，個女仔係好有人緣全級都同佢fd嗰啲，所以最後個毒撚畀全級杯葛，lunch都得返自己一個喺後樓梯行嚟行去唔知做乜

如果係真嘅話 條毒撚真心抵死

係佢面前除褲 50%拖你走 50%無視你 (視乎你有幾長)

你又粗又長 我幫你含

毒撚鬼有idea咩

我都係